TSLA依家個價仲係undervalued

不服來辯，今晚決定賣走部份股票入多啲TSLA

至少升多一倍先會少回

辯乜野啫，你乜理據都冇，喺度叫人辯

市值1萬億合理

起碼值3萬億美金

佢想搵人俾理據佢屌7 tesla

靜啦屌
TSLA TSM ARKK 隻隻都俾連燈仔唱好
靜雞雞發達唔得既

叫人辯
但係得個結論 無論據 無前因後果
辯條毛咩

出面仲好多人話TSLA係bubble啵
我前面個同事日日做淡TSLA買ALIBABA

我同佢講你笑佢

連登你想有咩水平